蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入 (23) 任買時刻

先達好少人

Telegram 報價交流 Group

金色 SH

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(23) SH,冇貨就自然升

網頁版棍到512大藍

apple store pick up 通知

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

義海收機用家注意

用家唔好幫佢班炒家散貨，記住點解用家預訂日搶唔到？因為呢班炒狗既存在

原價？寧願慢慢棍都唔撚俾班炒狗賺回贈

-400? 炒家平手走冇損失，下年又黎過
至少-1800 先好收，收未拆機，現場開盒

俾佢地賺/平手走只會助長炒風，下年我地班用家又買唔到

究竟班SH 撚係真Hold 定偷偷地放晒？

老屎忽炒狗慣常技倆：

跌嗰陣就叫其他人cut 單，你班傻仔cut 晒咪得番我有貨，咁咪升囉，fatfat

升嗰陣叫大家一齊SH，個價升到咁上下，自己走去賣 Fatfat，之後個價點？關我撚事你地慢慢人踩人

自私撚邊有道德可言
你以為新手係手足？阻撚住班老屎忽搵食咋，你地唔玩我地炒得仲撚爽，下年睇好喇

11月14日 星期六 下午

SH 撚：一齊hold 到星期一，驚西咩

11月15日 星期日 上午
SH撚：
你地慢慢SH飽佢，走先

慢慢升多過400

點解炒狗要死全家？
點解炒狗要冚家鏟？

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

炒狗全部都係自私撚，條底線就係唔影響到自己就okay

你班炒狗同支那狗炒樓行為本質上冇分別
最大分別係個銀行戶口有幾多個零

岩先邊位巴打有12 pro藍 128gb 留個tg大家傾

就算部機就咁喺度擺兩年都唔會-2728啦唔信你上price HK 睇吓

唔係話今日會有whalk in嘅咩？

red card 必勝

聖誕新年咁多人買就算我真係S H到聖誕驚咩？都仲未計City迎新同購物回贈

Apple只會越來越多貨

SH又贏

Apple生產線24小時不斷出機

需求亦都只會越來越多，仲有聖誕新年再之後仲有農曆新年

零件短缺點樣出機

會答你: 零件生產線24小時不斷出產

殺戮都市條傻鳩係咪度啊

都仲係短缺喎，唔考慮吓變多幾間廠出嚟

推左果個 #23 先？

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入 (23) 任買時刻

依到咪任買時刻

我見一直冇人開先開，推你果個啦

ST三樓 啱啱放

大藍256:10350

收iPhone MagSafe 皮革銀包 - 波羅的海藍色

多謝報料

Thx 巴打

開始升

-899, 一部執899

溫家寶藏：汪汪汪！

見D人咩自用 收機
真係唔會再TG佢地
個個想減幾百一千收
先達根本星期五晚後都冇負數過
你班傻西收機用仲想負負負
仲話原價自己去APPLE買都得
咁你去啦。唔阻你原價去APPLE即買即拎

本身打算賺得少就不如益下巴打原價用機，點撚知果班人貪心到咁。自用開左部用，另一部少賺比先達狗算

喂喂，星期一啦喎傻鳩，升左1000蚊未呀

笑左未
笑埋右

咁睇吓揸緊咩機
如果未開盒就緊係sh都冇問題
但係揸台機又冇打算自用既就唯有平幾舊快d甩手
兩樣市場都唔同

大512非金開盒, 應該最驚

自用 想收細藍256

推完果個再推呢個。

自用撚+1 即場拆盒 收細藍128 有冇巴打幫下手

細機你補多些少可能收到台機

台機唔甩
豐澤有回贈
Club like 9699 256大機
你台機256 9600以下先叫有少少競爭優勢

有冇人有Telegram 門市取貨通知條link？

推～

SH

有無人喺st? Max128咩價？

白痴title

留名

無事ge

Apple就係冇貨先要封人

如果大貨任買使撚封😂

上年popo任買
入左147部
今年只係夠換macbook+watch+iphone

今日拎大藍512，超快手問都唔問我使唔使做setup，只係循例問加唔加AC+

如果堅大貨就會開walk in啦

今日掟貨正傻仔

大貨係先d 雜種呃尻你姐
係大貨ge 話Pro 一早大貨出晒黎啦

大貨係先達d 雜種呃尻你姐
係大貨ge 話Pro 一早大貨出晒黎啦
check 下新聞就知LiDar 同電池管理缺貨
d 雜種一早知，呃尻你d 貨
支那個港版貨價日日升

晏晝最高10500

今年新LiDar晶片缺貨

而蘋果另一個重要市場中國大陸，高階機款供不應求情況更是嚴重，根據蘋果的大陸官網顯示，包含上周開賣的iPhone 12 Pro Max、以及十月底上市的12 Pro全顏色、所有容量的機型，消費者下訂等待的時間都長達三至四周。

台灣市場調查情況也呈現相同趨勢，屬於高階機款的12 Pro、12 Pro Max全顏色、所有容量機型消費者等待時間都長達三至四周。

由於中國大陸、美國是蘋果最重要的兩大銷售指標市場，12 Pro、12 Pro Max的供不應求，顯示早期有意購買５G iPhone的果粉，更願意在高階機款上砸錢，銷售的熱度超乎蘋果預期。

駛乜同佢急起碼仲有三個星期慢慢玩

大家真係唔駛急住放機
大家一齊谷高佢個價！！

頭先地下門口條柒頭開我10000，我笑住問佢係唔係弱智

佢有沒答你佢真係弱智😂😂

條友即時黑面唔理我

係咪阿來對面

係

ST狗收咁多機唔似其他國家訂單，支那狗落唔到來，落到返上去都14日，應該水路上，希望海關起返佢地幾隻大飛，等你地咁仆街-399-899收機

陸路免檢疫貨車

其實ST 狗最終目的係想囤哂全香港既貨, 到時貨源歸哂邊, 再反賣比香港人

問佢弱智都俾面 第二個應該屌佢老母

門口狗係咁，想呃傻仔

咁大批貨，貨車有排走，何況比司機既錢好少，好少人肯做

應該唔會啦，講真香港人又唔係d支那on9一定要港版，點會同你貴咁多買
佢地d 支那人中意港版，同埋真係唔夠零件無咁多貨出
你睇下pro 就知，到今日都仲未有得賣

佢地支那人買通左支那d 海關，佢話呢架車唔check 得，香港個堆海關狗無權check，佢地有免檢批文

收市價呢

傻啦 大把方法外行人係唔知
錢解決到既問題就唔係問題
正如港版奶粉/保健品係深圳代購源源不絕就知

以前有步兵易攪好多，何況奶粉果D大陸香港海關都唔捉既

因為收左order 唔捉得，上水個班柒頭無天無天係有人照

其實pro個價最終都會因為AOS貨到令炒價越嚟越低

Pro max都係一樣

但因為有聖誕節因素可能會有香港人搶貨(大陸冇聖誕節)

所以個價會硬d

笑左

但AOS 其實應該都唔會多貨，多貨ge 就唔會12月先有貨送，仲有聖誕個堆order，陣我諗缺貨應該到12月底都係唔會有walk in

司機隨時俾人

如果每個都咁樣去撚班門口狗，我諗佢真係會以為自己弱智

咁要睇AOS訂貨嘅炒家多唔多喇，真係投資涉及風險

呢個係我最想見到

弱智搵門口弱智狗放
成個畫面應該好有喜感

可以睇下豐澤，除左金色之外，任買，基本上用家係唔駛用炒價買貨～

點會諗拎住一大批機去酒店隔離14日

哦，好呀

開封大黑128加錢換開封大黑/藍256

我會幫你話比d 先達垃圾知架啦
多撚謝晒你呀

人人都聖誕送IPHONE?

冇金色就算啦，得返512 銀色黑色藍色任買

19號先有得攞，仲要一個account 買一隻
我會同先達d 垃圾反映下，叫佢地跟進下架啦

其實而家iPhone用家多咗好多選擇
可以去fortress, clublike etc. 網上買仲可以平$500
一係就第一日去搵啲傻散-$899收
我真係唔明自用有乜難

根本無難度，我自己買左三隻128金，11號買，今日已經到

仲有百老匯蘇寧d仆街藍店
但佢地係用炒價賣
巴打知唔知佢地幾時先會肯原價賣？

班sales話要半年 唔會掛
佢地真係覺得有水魚？

所以而家香港真係唔難買，除非你話自用都要Apple Store啲貨，如果香港iPhone 唔係靠出口，靠本地內銷真係食得屎⋯⋯好似連登仔咁，買撚完好似傳家之寶咁 心諗一部電話，使唔使驗樓咁

百老匯不嬲都仆街，蘇寧好過佢
蘇寧就算啦，我諗香港人都唔會入去買

尋日買到128大藍 今日又買到128大黑
有心買根本好容易買到

lm[left[/left]

班自用撚嘅要求係要隨時都要有現貨買，即買即用
冇嘅都賴你哋班炒狗，炒到冇貨
梗本係有心買嘅，一早都已經有機用

巴打我都唔想
係我屋企人俾人昆咗入蘇寧買野
有現金券要使撚咗去
但依家炒價入又on9
想問幾時先會變翻正常價

利申 已家訓屋企人幾十次

第一日識得有個人+$800蘇寧買咗部256金
心諗

班柒頭可能又想賺埋績分，-899都唔買，真係好撚戇鳩

奇撚怪啲紅色先達垃圾唔撚見晒
想搵條友屌下都無嘅喂

大機定細機？

班蝕錢傻散送咁多錢，玩緊high 仲得閒上嚟？

壓完價就收工啦

今晚apu咁靜?

收左工仲咁博命咩
頭先臨收工果陣幾醒神
不過講極都係果幾句，睇完得啖笑

pro max

無理由架,前幾日開戰到兩三點架班撚樣

大貨大貨😂乜尻都大貨
Pro 又大貨
Pro max 又大貨
homepod mini 又大貨
Ipad 8 又大貨
日撚日都係大貨
日日都淨係識大貨
但從來都無貨出現過

有幾多條仔被條女罵緊冇q用唔SH

大家齊心SH到23號
汀瑪師兄有門路

出現啦！！！紅色先達柒頭呀！
你去撚左邊呀？咁耐先出黎，想屌尻你好撚耐啦
我準備好晒d 事後膜 派比d 兄弟啦！
準備收貨啦先達垃圾

大貨
Walk in
信嗰班人真係要

記得雪下浸下d機先封番佢喎

簡接認你係先達啲垃圾呢
我直頭射撚左篤精入去個插頭位到呀
你遲d 試下逐隻開睇下邊隻係啦😂

隨便射 射多d
又話放俾23號支那人自打嘴巴無L腦

睇下邊撚個死先
我又真係唔撚驚你呀

正呀巴打

呢鋪我撐你師兄，雪冰格仲快

呢d 係比支那人架

開左射左篤精入去個三部club like 機係留返比你地架垃圾

喂喂以後拆膜驗機 可以排到出去仲好

咁樣玩鳩啲先達狗都幾正，最撚正佢交完部機壞撚咗，個客搵第間

記得打開個sim卡位射入d

有撚所謂咩，你記得逐部要黎check 黎
睇下d 支那仔收左屌邊個

有撚所謂咩 屌先達狗又唔係屌我
教埋你，開sim卡位，倒水入去最快

咁又係，你老母比狗屌完生左你，
你都唔係撚人，點做到先達狗呢
睇下信你d 人多d ,定係一齊玩尻你d 先達狗d 人多d 慢慢收啦柒頭

兄弟唔好買錯d 假究後膜呀！

諗住蝕住或平手走個d 兄弟，雪下佢先d 比先達垃圾啦！ 一齊撚尻佢地！你收左錢交左貨，就無責任架啦

on9仔咪撚淆底啦，唔係縮呀柒頭

下果d廢柴都溝到女？

先達d 垃圾都溝到啦

請在攝氏0 度至35 度(華氏32 度至95 度) 的環境溫度中使用iOS 裝置。 低溫或高溫情況可能會導致裝置為調節溫度而改變行為。 在極冷的情況下(超出操作範圍) 使用iOS 裝置，可能會短暫縮短電池使用時間並導致裝置關機。 當裝置回到較高的環境溫度時，電池使用時間就會恢復正常。

-2度， 1

15min

我擺左入冰格雪到22 號晚先攞出黎灘凍

放完雪櫃
再拎入浴室放響個廁所板度
然後慢慢浸浴
沖完涼再拎入雪櫃
重覆幾次玩冰火五重天

到時個包裝睇唔出但機入面已經有好多霧水
課金整啦支那狗

唔浸得！張膠有虛位唔係密封架！
擺冰格應該係最好

呢招ok.
sh 完去撚9 st 佬

啲先達垃圾又縮尻晒入屎坑
又淆底 記得開盒慢慢check 呀柒頭
我send 撚晒去d tg 報價group
撚尻d 先達垃圾同支那人，大把香港人樂意做

叫埋d 重貨兄弟一齊撚尻d 垃圾
-899呀啦屌你
呃尻人呃得咁撚開心

等大莊發現出事，出年開始唔撚使做

零成本搞尻d 柒頭，何樂而不為

8 部sh 貨準備出，就呢幾日玩下先

一開個盒見到有咖哩唔好問點解

八卦去咗先達觀光，前面條女同條仔line, 條仔講乜嘢sorry呀叫你買iPhone, 跟住乜乜乜平手走
心諗同啲咁嘅男一齊真係

拎出嚟解凍嘅時候記住包埋，等個盒面冇濕氣完全睇唔出

邊間最pk? 明晚不問價放件冰鮮貨佢先。

變撚狗post

型撚到

我個fd 叫我攞返出黎
佢話用盒面係咁打落地
大力d 但唔好批到d 角
佢話d 鏡頭撞得多好易壞
之後先再攞去雪12個鐘灘凍出水先再雪到結冰

星期五晚我都見到咁上下case, 睇樣應該做clerk唔似揾得多， 兩個共走4 部 max.

間間都尻屎，有邊間唔呃人
無成本搞尻返佢，有乜所謂

出事架嘛
係條女面前柒晒
我係佢就重擊下部機先放比d 先達佬

嗰日仲係+$1/ 要蝕錢
佢哋咁嘅料都係踏實打工比較容易

最好笑係條女要排隊放，條仔真係失敗

真係陰撚公，咁撚樣比d 先達狗撚
我一定會幫佢地出返啖氣

有咁柒咁撚on9既仔都有女

班ST 狗擺明食呢啲比社會調教好嘅傻散心態
加$1 都要排隊，咁受氣俾我SH好過啦
反正冇得輸

你唔知越柒個d 越食到女咩
依家d 中學雞周圍同d 柒頭含撚都係咁啦
但咁撚樣比d 先達狗撚真係柒頭都要報仇

其實我有三隻128藍都係義海-200 -300 收返黎

如果唔係RED CARD 買得1蚊落袋我寧願自用

咪撚就係,真係車錢時間都蝕晒
呢獲野大家一齊幫香港人報仇

哇你咁L仆街負數食鳩巴打d貨，無話教下巴打齊齊23號搵真銀，呢d咪先達狗行為囉

你又出返黎啦垃圾先達狗
我特專係到等你架
無撚所謂架，你點話尻我都得
無問題，我依家叫緊大家一齊報仇呀！
記得收機小心d 呀柒頭
唔駛特登捉尻我啦
你點話尻我,我都係會撚尻你

好想睇師兄射精落部機度，諗起都硬晒
有冇相睇啫？

我聽日拍條片教大家點樣正確咁重擊部機又check 唔到,驗唔到，我相信大把兄弟會跟

好，我跟

好呀先達垃圾，聽日記得追我post 啦

諗起到爽

記得追啦傻閪先達垃圾

玩到咁

追乜鳩？我SH緊到23號跟汀瑪師兄食大茶飯

我老婆見我hold勁多部同我講好擔心...然後我同佢講我炒iPhone果陣佢都未讀完中學

啱晒啦！咁就啱啦！一齊hold 貨啦垃圾
叫埋大家隔離左右一齊推post 一齊hold

屌，我一入黎就幫你推post啦，係你屌鳩人

23號前我放我仆街冚家鏟死晒全家！
你地最中意叫人死全家架嘛
講得個講字大貨喎
係你呀媽個閪到呀柒頭

啱撚晒啦垃圾先達狗，你唔幫手推，點呃尻人扮hold 貨呀！大力d 推呀！我聽日一瞓醒十二點就開始推
叫人買事後膜,同重擊iphone! 你記得幫手推呀！

我一入黎就講
「大家齊心SH到23號
汀瑪師兄有門路」
你搵下之前咁多post，我幾時講過大貨

一齊撚尻佢地好撚興奮，興奮過執錢

係呀係呀，無講呀，實係無講啦！
咪撚以為改左名無人認得你啦柒頭
又中意屈尻人話有門路
我一直都話支那人23號係門口收
點同你呀，又改名話大貨,又話棍到幾撚多部金色
跟住又話人SH 教壞d 兄弟搞到人蝕晒d 錢
乜蝕得晒架咩？趺到落零呀？定係消失左呀先達狗

-899撚得我哋咁開心？

咪係囉 23號有支那人收，你都要負數食鳩巴打d貨，同先達狗有L分別咩你

點樣減千二
重擊佢雪到佢結冰姐
盒面又睇唔到ge，咁佢地開盒check 囉

對唔撚住wo，我唔會呃尻人減價蝕比我wo
係d 兄弟比你地d 垃圾凶完驚得濟自己減黎放比我
你都可以話我仆街嘅，無撚問題架
好撚過你地放風又大貨,又任買又任棍
又排住隊放機呃尻人啦柒頭

好聽就義海，唔好聽就搵水魚

等佢開盒囉

哦係呀係呀先達垃圾
你中意講咩都得架
無撚所謂，我指在同d 兄弟撚尻你d 垃圾
記得聽日睇片啦柒頭

聽日無片正衰仔

撚完st9再撚埋支那人
super

起碼唔使排隊 價錢又高過你先達狗
好人好姐正常女仔都唔會入去

唔係浸呀
擺響d架度
等d機機接受霧氣的滲透攻擊啦

反正你沖一次涼，又要浸浴，又要換熱水
都要搞好耐啦

屌，點止衰仔呀
學你地班垃圾話齋死全家囉
講！

一齊叫埋d fd 玩，用個盒面揸實打落地
個鏡頭係左上角小心唔好打到d 角

之後再擺返入冰格雪尻佢

聽日有片睇，要大大力幫推
都不忘提提大家，齊齊SH到23號，汀瑪師兄有門路

依幾日會唔會蒸野食呀？

又屈啦先達狗
齊齊Hold 機到23號！
唔好撚益先達狗
23號一齊係士多門口放比支那人

推呢個啦一齊

iPhone 12 Pro 包裝膠討論

搵個膠袋笠住部機先打
廢事出面層膠花左

你又啱wo!!!

Curry唔好玩，班撚樣係到用磁石check
雪凍佢可以諗下
+1加得咁開心

叫埋d fd 一齊撚尻d 先達垃圾

出去義海區+100收幾部翻黎撚下ST9先
我-100可以搞到支那狗-9399
好撚正

好撚好玩，支那人屌ge 話，先達垃圾應該無事掛

紅字撚好撚煩，錢都袋左仲要咁撚多嗲
各位手足，入st時留意下邊個係紅字撚
唔洗影相，費事留ip俾狗check
記住邊間鋪通知大家就識做

d大莊應該知道邊批機係咩人比
搞大左ST9就RiP

隻隻開盒check以後咪無開封-500/唔收
大家都開心

先達d 垃圾係咁撚仆街架啦
依家要夾埋撚尻返佢地

我都係咁話，有利廣大炒家

最尾咪又係搞到盒盒check side大家時間

咁咪好囉，收唔夠個價就要升啦

半夜都有好戲睇
狗咬狗
等睇炒狗玩串PARTY斷鳩先達狗米路
兩敗俱傷正
樓上隻炒狗係做至好呀

即係班傻排隊又唔side?

咁咪好囉一拍兩散

好地地大家有得賺，係要搞到而家舔盡

正常好人好姐都唔係靠佢食飯

正呢！我玩撚埋今年出年唔玩啦垃圾先達狗
一諗到佢收左d 虧機就興奮啦

今次我支持你呀
記住大大力拍盒
正

呢個真，一拍兩散
我睇下年支那人點同佢地收機

放心，我一撚定大大力打落地

佢哋都有外國老闆攞貨，臭朵就慘，又要俾人分多份

諗起班先達畜牲又俾人掃場圍毆
好撚爽

好撚正，上次先有班on9 先達狗掃先達狗場

垃圾先達畜牲真係要俾人打多幾鑊先興奮

另外最好搵條橡筋打橫扎一扎
拍落地嗰嘢驚震爆包膠

其實冇可能盒盒check 開封自己包先達狗自己都玩左咁多年
有咩花款佢地會唔知咩 如果佢地驚賣機D人自己包都唔係今年先驚啦

樓上有兄弟話包膠袋

都得
超級市場俾你裝凍貨嗰啲膠袋綁實佢
睇準啲一鳩拍落地

聽日拍條片比大家睇下，比大家開心下

等你好消息

其實一部假機已經食咗10部8部個profit
咁最後都係全部開盒驗，令到開盒-500-1000果d 9嘢冇咗，不過已啓動台機點都驗到，其實幫助又只限於此

遲d 等d 兄弟放得七七八八再將d 片send 去華強北d wechat 放機佬

我自己覺得可能性就細d 好似上面有人講佢地用磁石驗
就算係雪壞左部機 吸到係真機佢地都照過骨架啦
唔通返到支那D人會開盒睇係咪真係開到機先賣比人咩 我又唔覺

其實你地係咪唔知先達班友係會自己包膠
行過先達都見到好多部包膠機
你估拆盒真係好似果農咁比人扣錢咩

我又好期待睇你地點樣重擊部iphone放比先達
拍條片黎睇下 食下花生
咁憎先達狗落去踩下場

乜依加玩到炒唔起發窮惡咁
真係貪字得個貧

小心一陣俾人話你先達狗

拍落地重擊下，雪入冰格夠做啦
多d 人拍片，等d 人放得七七八八send 比d 支那佬
我肯定d 先達狗要跳樓

如果可以自由比正皮，我希望比一萬個

又出現返啦
你咪撚潛水啦先達狗
潛住黎mon post

會唔會咁戇鳩踩人主場
反正佢哋都係拆包，開膠戇鳩藉口都話要扣錢
激活左咪又係照包

屌，等你條片等到眼撚訓

所以你真係唔好得罪啲死窮鬼

第一日+300放左機啦

依加佢地做到好似租租臨搬走都要打爛哂d野等業主破財咁
同買5號仔一定要有息收咁

2-3年前就開始炒機冇一定賺

話撚左d 狗係真係盲嘅
大大隻字寫聽日呀先達狗
聽日唔好又改名留言啦

咁咪好睇 復仇者聯盟

我只係覺得平手放賺到積分都好好

花生mode都想睇點雪部機再拎去st

基本上佢地包膠就一定會做嫁啦
唔係邊得黎咁多鬼機同原材料維修

我反正都係食花生 有片睇咪重好

點解唔信23號巴打Strong hold等支那人黎收

我都想睇片睇吓點樣重擊
諗起位巴打咁樣玩完再俾先達狗，好有喜感

信呀，實信佢
深夜幫推下先
齊齊SH到23號
汀瑪巴打有門路

SH 到23!
門口放支那！
記撚住個口號啦

原來星期六日唔係大貨而係真係bot 狗搶唔到先咁多貨

唔知今日會唔會sing呢

今朝放得好少貨，後悔之前無掃

跌！SH!

8點一放又秒曬

死bot狗死全家

尋晚撳左部512 食下分，睇嚟仲有錢賺下

我都想食分未買夠
今轉炒價低要靠量取勝

後悔冇撳兩部，以為都係假有貨，點知一撳就成功左，之後想撳多部已經冇貨

唔去攞收唔收你15%？

說好的任買呢

SH必勝法

巨貨

大金好多

512

出貨日期又遲左喇
就黎聖誕先收到機

本身棍波買左
諗諗下都係取消

仆街個bot係咁響

什麼bot

今日又大貨

屌

又買唔到

想問下有得揀store add左去bag
但冇得揀時間即係點
明明第一日訂都有

今日又升

有可能買唔到

又響足全日貨
今日實負數

好多256

今日超大貨，又要穿ipo

期貨SH

有冇師兄試過早預約時間5-6個鐘拎貨
成唔成功

有qr code就得

呢度日日都吹大貨架啦
一部機放出嚟一千個人睇到條msg
咪個個都話有機大貨
比到錢買有幾多個先

響幾下又話穿on撚9
唔知以為響幾下有幾百幾千部
響極咪又係得幾部 你估餵得飽班st9?穿你老母

玩佐幾日都俾唔倒錢

大條春貨 俾唔到錢

搶咗十鳩幾次下下俾錢都話提貨時段不適用

拜託第一日走咗貨那批， 做人真係量力而為唔好見現在勢唔同又走去入貨，等到聖誕你收到貨時，個市唔好又-$xx9走。

bot搶晒

好多大機放

好撚嬲

其實真係派好少貨，自用真係被撚

睇佢幾時派QR code
試過提早一日派

今朝冇乜細機

棍唔棍到好睇緣份

我屌你老母

得果幾部機就話大貨，先達狗又借機壓價

考眼光

細機好耐無響過

但係都炒唔起

呢個係點解決

自用去豐澤

我都係人手搶

512 藍、銀、墨 長期有得棍

好

apple幾時搞搞個app佢

你用電腦定APP搶?

細機墨512有得棍

唔知係咪一部就有 我撳兩部就冇

啲人又唔追post，成日就話買唔到，叫左你地轉新既apple id 試下

好多時都係得一部，或者你嘅緣份就係人哋棍淨嘅最後一部

拎出雪櫃解凍

今日先達咩環境

有QR曲電郵就可以去拎

12月23號平安夜之前先有貨咁都叫做大貨？今日先至係11月17號咋喎

今日會唔會升

唔會

月尾兩部AOS大藍128, 照價位兩部賣到$402, "果度都幾餐架, 好過炒蝕丫..."

402？？個個SH就係，hold唔住就唔係咁諗

越黎越少人

個個 賣晒手頭上嗰啲

呢度除咗唱淡同大貨之外仲有咩好講
剩低響度既都係sh住睇下報價算

無賣嘅繼續SH多一陣就fat fat

先達狗未開工？咁靜

有報價未

解完凍，晏啲就去撚st9

新手唔該睇欺詐遊戲先好嚟炒，豈碼都要睇到爭凳仔

教育電視

唔知今日睇唔睇到先達mk妹隻大脾仔

收購港版 參考價到舖頭為準
iPhone 12 pro 6.1🍎🍏🍎

128gb Bk 黑$9000
128gb Sl 白$9000
128gb gold金$9000
128gb Blue藍$9000

256gb Bk 黑$9600
256gb Sl 白$9600
256gb gold金$9600
256gb Blue藍$9600

512gb Bk 黑$10800
512gb Sl 白$10800
512gb gold金$10900
512gb Blue藍$10800

iPhone. 12 6.1🍎🍏🍎
64gb Bk 黑$
64gb Sl 白$
64gb Red红$
64gb Blue藍$
64gb green绿$

128gb Bk 黑$
128gb Sl 白$
128gb Red红$
128gb Blue藍$
128gb green绿$

256gb Bk 黑$
256gb Sl 白$
256gb Red红$
256gb Blue藍$
256gb green绿$

iPhone 12 pro max🍎🍏🍎
128gb Bk 黑$9400
128gb Sl. 白$9409
128gb gold金$9900
128gb Blue蓝$9450

256gb Bk黑$10300
256gb Sl 白$10300
256gb gold金$10850
256gb Blue蓝$10350

512gb Bk 黑$11800
512gb Sl 白$11850
512gb golg金$12000
512gb Blue蓝$11800

西吹通常西價

真香

max穿ipo pro都仲有價

今日無價？

岩岩先開工 等下

真正餓狗日

收一部 256gb blue

收幾錢，今日觀塘攞

如果10400 ok tg: kixenthusiast

512仲係-數

西價都唔想放

要上台wo 唔係咩

又有512金

等開市

please

欺詐遊戲

未開市？

收256細藍 台機 要全新

繼續低位

Yy大藍128 9500 其他9450

又等食飯時間先升

256？

冇睇倒 經過望左眼

知唔知pro 128咩價？

aos 機 送貨個紙皮盒係唔係可以拆 定要拎埋過去放？

512唔收

11月17日11:40

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9550 (+$151)

大墨256 $10350 (+$151)
大銀256 $10100 (-$99)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11850 (-$49)
大銀512 $11850 (-$49)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11800 (-$99)
截至 2020-11-17 11:40

雪球紙價11月17日11:40

你返屋企問媽咪先

出現了
我掩護你，快啲走

紅軍繼續做野

JK SB都差唔多

拎埋出世紙

繼續hold

拆埋個處女膜

棍唔到機

膠著

Online 無貨派，棍就黎黎去去都係果啲比唔到錢嘅512，SH唔驚，無貨個價自然升

聽講今日個狗場靜過圖書館

18號個班 AOS唔係今日派貨咩？

講左幾多次提早派曬
如果唔係琴日邊會有咁多接完放學嘅Auntie去推冧個價

ipad air 64gb (100%new)
rose gold ...
唔是買黎炒

唔明d 人驚乜，st 收你-500都好，你咪原價/-100幾十賣街客，有單有處女膜，收齊錢開機check,有咩事搵蘋果，老老豆豆，你唔係all in 幾十一百個咁入貨蝕得幾多

今日又係唔洗出去放機住
去apple 攞埋部512先

攞完學巴打放入雪櫃

琴日摸到上+300，今日無Auntie嘅話應該可以追到便宜仔

大銀256 食左屎呀

我諗大多數人都係怕煩 唔係驚嘅

從前幾好 義海區
平少少放自用友
放嘅放完唔駛煩
想買嘅平少少又即刻有

準備放解凍機

I吹10400 256藍

究竟班人放晒未。次次一高少少就排隊

睇得出好多人都係第一次，淨係識ST放機，又震撚過貓皇，驚死唔敢hold，諗住積分里數墊底輸少當贏就恐慌性拋售，依家咪變咗便宜仔笑到最後囉⋯⋯

邊到仲有咁多機放

豐澤要上咩台

一個星期為單位

18果轉派哂 , 黎緊應該派23號果個星期

上台唔洗，但要開盒檢查

18號仲處女緊

收咩價？101？

＋1

破處通知聲 手上有貨

屯門條仆街話有 要上台

大銀256 10300

同埋要入sim卡激活

依家都係+150左右，琴日高見+300，你係咪想放？

你要問幾時派嘅倒不如啱價就放

嚴格黎講AOS日日都有貨派，速遞無可能一日派曬成批貨，派唔完就明日侍續，棍就日日都滲啲出嚟，日日都會有貨，只差左多與少同埋啲人生唔生性

一直都講緊啱價就放 係呢度成日叫人SH

叫人SH係hold到啱價姐，段估你唔會癲到－50輸少當贏就當係啱價

今日重點:

有巴打好似話會表演重擊iphone再拎去玩st9

同埋希望快d
23號 想睇下條友獨家料準唔準

Itrade回頭價10400 256藍

起碼+300~400 先想放
依家150~200 無咩心動放

潮州佬

姐係好多人sh 到23?

何謂岩價先 有d係覺得要賺到盡先叫岩價

當支那直接收 $2000蚊差額

佢地點都要食返$1000以上

淨低先係st9支那賺

無$1000點會叫到價

潮洲婆以前數多左1k俾我，好撚爽

目標都係300至400，起碼唔會比個便宜下仔笑得咁大聲

認真23號都唔知有冇1000

你問下個收風個巴打

有口頭價

即係收唔夠了

23號仔銷聲匿跡咗啦⋯⋯

第一日我都同fd 笑鳩人
依兩三日成個on9仔問價
早知第一日+700 放比門口狗

係咪又係st狗嚟

就係爭你果1K，搞到潮州婆俾潮州佬屌爆

大藍128 琴日下晝~300 今日～150 磨極都差唔到好遠 想放左佢算

無得早知，便宜仔開壞左個頭，依家唔係我哋做市，係我哋被造市⋯⋯

買到先得㗎

佢琴晚係到好興奮屌st9 屈人st9
又話要咩重擊iphone拍片
我都等緊食花生

最on9係日日帶住啲機返工
講比人聽都on9

你棍到就係囉⋯⋯日日淨係得512呢啲蝕本貨⋯⋯

咪係 咁易棍到 仲會有舊幾水你賺囉

1/f全部10350，得兩個人放

I trade無人放，姨姨仲好有禮貌

-500出 12 黑 128gb 已開封
Or換 12mini

你都不要再説了⋯
我都一日帶住個大背囊返工，咩到隻狗咁

日日帶住*

假㗎⋯啲奶

今朝放咗部大金256都有幾百執。算係咁

無人放機乜滯

今日pick up得咪得Pro
無晒Pro max

是

512 red 卡食分

收512gb 黑色 max

點破apple ban red card落唔到單

眼見都排緊兩條隊

食飯埋單拎銀包有冇拎錯部電話出嚟

扶多啲呀婆沖紅燈

真係ban red card? 試過轉vs 都唔得

點解要拎嚟拎去，鎖係公司櫃桶咪得

vs真係賺個m記，我唔想轉卡試

我手頭上盒512 都係尋晚用red 卡買

又升返

11月17日13:18

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9520 (+$121)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9580 (+$181)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10300 (+$101)
大金256 $10800 (+$601)
大藍256 $10380 (+$181)

大墨512 $11850 (-$49)
大銀512 $11850 (-$49)
大金512 $12100 (+$201)
大藍512 $11800 (-$99)
截至 2020-11-17 13:18

日韓紙價11月17日13:18

對啊成個背囊放喺公司櫃桶

頭先好似出左256 藍

佢似係Ban咗你Account⋯⋯ 你用個Account買咗幾多部？

岩岩又棍左4部

only aos 4, 未pickup過

假奶都棍到

收台機 256gb pro max -$400

有料架 load多幾野就得

痴線連APM都推到60部256藍

佢琴日仲好有禮貌比個同樓下-200價我

留個tg

放心啦 SH啦 唔會有大貨

大貨點會唔開walk-in

都無零件點會大貨

召喚汀瑪巴打～有人搵你

喂汀瑪巴打，有人搵你喎

想㩒多兩部個時佢唔比我㩒完成

向下炒max班新手擾亂市場秩序同apple 供應鏈
Apple 以為max會賣得比pro好
結果係細機派極都唔夠
大機派極都有

依家st咩價？

收唔夠先會加，佢多貨唔憂收

ST想博一博，特登唔加上去，博今日都有班接完放學嘅Auntie

係咪512？

12 pro咩價位？

你點撳的

Pro❓

512今朝可隨便棍

點解可以買到咁多，我買兩部未取佢都唔比我再買

老實講都唔會再上得去邊

呢個game係大戶玩

話唔定，好睇你緣份，我一個AC同一張卡都棍左6部

我4部佢就唔比我再㩒

我而家係要攞完貨先俾我再買

唔係，係未取貨佢唔比我再放入購物袋

呢個真，分批棍

App壞左

呢個星期都唔過500就自己開

請教一下 呢個版面點樣o禁出黎？

自動彈出

$6300收

成日顯示錯誤

從未見過自動彈出既

一放工咪又人山人海

有冇人update 下依家ST咩境況？

而家有pro 棍？

已經被棍曬

屌， 我琴日買左部pro 自用
但要去到12 月22 號先送貨

12pro仍然是買不到

好似幾日無出過貨

頭先有呀 尖沙咀

啲512真係幾慘 冇人收

512 官網任買

其實真係唔明有咩咁好炒，一部賺得幾百蚊
又要花時間部住幾時有貨，約交收
d時間，車錢都係番度啦
利申，唔係眼紅，第一日棍咗2部自用

IFC都有
今明兩日拎機
都是512

一部1皮4%
都4舊啦
兩舊都八舊
都差唔多一日人工

講緊512官網冇人田金

你都識講一部
況且好多人除咗鍾意錢仲鍾意贏／撚狗

如果我琴日入咗幾十張tsla call 都可以唔駛係到撳iphone

放iPhone 12 Pro Max 256GB Pacific Blue x2

賺得幾百蚊係因為有某仔開壞咗個頭
依家唔洗蝕已經要偷笑
有信用卡迎新積分里數，多啲黎密啲手，又係贏
有炒價＝fat fat＝有買就有賺

有朋友話snowball 頭先排晒隊
大把機一車車送出去

沙田愛？

叫你朋友影張報價紙上黎

喂汀瑪巴打，等緊你條片呀
SH要到23號，瑪汀巴打有門路

如果唔係個on9仔400蚊放機，你覺得可以炒到幾錢一部？真心問唔係串你
水貨佬又上唔到大陸交機，仲咁大需求咩？

巴打試下入部512試下得唔得 最多取消返佢

咁都有得賴如果真係炒得起 就算佢免費放都炒得起㗎啦
你唔係覺得一個人嘅影響力可以大到影響成個市場呀？

幫到盡
佢怕羞

話時話。先達潮吹去左邊？

128藍幾時先上翻97

交唔到機&又無需求嘅話ST收咁多機去曬邊⋯⋯唔通自己食晒咩⋯⋯

其實最L衰係訪問條友，好搵唔搵搵條便宜仔

thanks 圖片已修復

做礦機A14屌打nvidia

開壞咗個頭人地知你驚死就壓價⋯⋯減50減100啲人都一窩蜂咁湧去放就知咩事

11月17日15:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9550 (+$151)

大墨256 $10350 (+$151)
大銀256 $10150 (-$49)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11800 (-$99)
截至 2020-11-17 15:00

雪球紙價11月17日15:00

琴日

大金256

次次都係到高位想再等下就miss左

有料

維持左一個鐘左右，仲要係下午二三點，唔miss就假

唔好唱淡 會比人屌係先達狗

SH到23號

最鍾意扭返正d相,大家睇得舒服d。

今日好多貨咩？又西番嘅

究竟係app出問題定乜鳩 開左張mox想是旦碌部512賺左個super cashback但比極都比唔到錢

請問大家潮吹去左邊？

ching mox apple store 好似食唔到 super cashback

食1%

6部 ，之後Ban鳩左我紅卡

放咗10隻細金

話說MAGSAFE係咪冇得ROCKIN

都係果句睇先達9急定你急姐
佢張單到期就點都要升水收架啦
成日話大貨咁佢又繼續收
即係有市場需求咁解

下年 St 實搵人負放做媒

一定比人斬死

今日少機得黎個價都無上落

今日有冇放學auntie ?

冇

鋪頭有貨出

最妙情況係炒家微利，封蝕本門

但今次殺雞取卵，下次有無咁多化貨都唔知喇

但個價都一鳩樣

雪球係邊？ 收工去

link有地圖for新手。

汀瑪卡渡先達狗，棍鳩人SH到23號
浮上黎未呀？片呢屌你？

其實賴條友開壞頭又勉強左d

點解港版咁受歡迎係因為佢計返匯率好似係全球第二平 又唔會鎖區

又要方便走貨去亞洲唔同地方（支那 東南亞）
先會有一定需求

但講緊係一部支那價差額得二千 你覺得個水位去得幾高？
最on9既係班友拎住先達個價係到屌人食水深
你有門路自己做緊收機佬部部賺啦
（我都等緊23號門口收機）

以前炒到咁高係Apple玩吱牙膏同品牌效應帶起個頭
4-6果期用iphone真係特別d
去到而家呢隻所謂既虛榮感都無哂啦
又無咩大突破

早幾年都講 Tim Cook見咁多訂單 佢地重唔狂投資生產線咩 唔通重玩吱牙膏同你慢慢賣益果農咩

條友應該密密收機等23號

約交收

咁點解pro水位有咁多 max得咁少，兩部機支那差額都差唔多

呢到已經有位巴打揚言一拍兩散啦

唔知今日會用咩藉口話少機唔升價呢？

佢支那狗 隔離post打字露哂底

後門日日都有既

第1個留言好重要

呢句野真定假丫?
自己白痴唔緊要, 白痴到全世界都知
咪比左個指標全世界

價格都好少update，就知今日靜過鬼

pro同pro max差幾多先？

咁差三個禮拜已經差好遠既
好多人本身為左早d用新機而且平d就轉買12 pro，demand已經少左

apple有多三個月整
而且12 pro第一水個個都覺得炒唔起
得用家買，好多人都無放寧願自用
pro max個個買既都係炒家
第一日放機條龍多到
supply多左

一加一減咪導致炒價跌
不過講咁多都係馬後炮

今日咁靜都唔見托得高個價 琴日咁旺場都加減200-300左右

真係會去到+1000咩

都係果句，自己合理咪放左佢就算囉
唔通個個都做到摸頂走咩

Lo哥而家賣大金256GB$10480

蘋果出貨pro<max
香港用家pro>max

max 個個見到pro 炒得諗住買來炒，變左先達狗唔會收唔到貨
疫情下無其他渠道散貨，買左只能放st 狗
最大原因：傻散入場

最重要係pro早出一個月
所以個個搶

岩呀 班SH撚惡到見人放機就屌 人地到價咪走囉

個個睇住華強價係到摸頂叫人SH
又屌哂鬼話先達狗壓價食水深
當人地開善堂最少要比返一半價果農咩
之後又要靠返先達放
真係好肉酸

有骨氣就咪放比先達啦
佢點都賺你錢嫁啦

Pro max傻散全面進場

正喎

係俾人踢爆左潛緊水

Lo哥搞咩

正常人都一拍兩散
玩下港股/ 昨晚美股free money 唔洗辛苦
為$1 $50 $100，留俾班阿婆阿叔
廢青（成30歲都冇業嗰啲）

收pro & max

收128/256 mini 一部 自用-500 以上留tg , thx

頭一日玩到咁串，SH有道理
到今日仲sh就...
散戶基本上頭兩日都震走晒
依家係大戶先繼續食積分

正常人都唔玩啦講真
係條友比人串得多癲左姐

收pro max 開封台機

到今日都唔認清個事實 炒唔起就係炒唔起
你走去怪個靚仔放400 蚊攬炒全世界
真係咁有需求就報復式爆升啦 問題係無丫嘛 燶撚左呀嘛

最後翻生機會23號 各大門口

我都好想睇佢報復式暴升

反正入黎食花生

你對燶嘅定義都幾有趣

是但啦 我個重點同上面個巴打一樣 炒唔起走去怪個靚仔咁肉酸為乜？

lo哥搵唔到支那莊？

唔寫放$10,480. 點有-$99/+$1收。 剛剛去豐澤睇，金色冇晒貨。

-99都照殺，計埋回贈仲有賺

輸打贏要係咁上下嫁啦

第一日個個笑佢放400傻仔 轉頭升左價

而家就話人做爛市

11月17日16:20

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9350 (-$49)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10700 (+$501)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11700 (-$199)
大銀512 $11700 (-$199)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-11-17 16:20

日韓紙價11月17日16:20

今日d價好硬
睇黎先達9收唔夠機
想要機就升多少少實會有d SH轉呔架

收唔夠但又唔想加，咁咪唔好加囉

邊個post

唔SH啦,今晚就去放柒咗佢

飄移飄到跟唔到

On9 豐澤買要開機
又唔係上台

成日講到最後逃生門引人放機
我怕佢地張單到期收唔夠機時就真係搵定逃生門賠錢
都係果句升返d拿拿臨收足貨交返張單
齊齊搵快錢齊齊開心

依家就咁一部都淨袋$600仲未計信用卡回贈請問燶喺邊？

但今日唔似好升得

似係賣開封機

#634

11月17日17:15

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-11-17 17:15

YingYing紙價11月17日17:15

尋日10350 10400 10450 五十五十咁升

今日升到10400收一輪就跌番

今日呢到咁寧靜

升少少就咁多人放，個價都好難爆升

有無st9 收開封機

咩機？

大銀128

西吹
大藍256 10380

豐澤仲有咩？
我見上網寫 缺貨

最高價都係得10950

其他色有

唔洗開封你又買到咩唔通

唔等啦

我衝

其實個幾十有咩所謂
不停睇住好煩

有呀屌 12 pro max金色256

差50 腦細胞都保唔返

磨極都係加減200-300
幾時先到目標貨$+1000

揾得幾多，都係想証明吓自己的眼光，假設今次落場做買賣的男男女女有一萬人，想睇吓玩呢個game 自己大約排幾多而已。

iPhone 12 /Pro / Pro Max Wechat華強北每日更新報價

#30

正常香港人會打
有沒人？
愛心的

今日開始第二批aos速遞陸續送到
然後星期六係第二批walk in拎貨第一日

炒係炒到 但預唔會有太多肉食

不過12月4-10日就應該玩完
預訂日翌日到依家aos速遞日子都仲係12月6-10日

iPhone 12 /Pro / Pro Max Wechat華強北每日更新報價

樓主係眼紅post同佢個post都話 23號有支那人落黎各大門口直接收機

自用三色去凶宅真係爽手過apple pick up

st狗好撚瘋show

你一部半部咪差唔遠, 講緊一日都20部個班 郁50 蚊都成千了

今代qc好差
自用建議過幾水先

正解，一部兩部就無咩所謂，手揸甘部佢每部多50已經差好遠

11月17日18:02

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9550 (+$151)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10800 (+$601)
大藍256 $10400 (+$201)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11750 (-$149)
截至 2020-11-17 18:02

雪球紙價11月17日18:02

叫佢show下自己hold住幾多貨先，話唔定佢就係23號出嚟收機果個「大陸佬」

mon? 其實偏暖/偏冷自己調到自己like就可以吧！ 去電器舖睇電視唔同牌子唔同型號都會唔同。

你接受到就得啦

3部都攪咁多?

其實而家好多連登仔都打有沒人、便

開口埋口話傻散 真心想知你地班大户今次係啦咪炒iphone 炒到買到樓
日日為左幾舊水禁電話，約交收，排隊攞機
講真，賭場仲實際

app買四色長期有喎 最快19號pick

擺明有問題啦 就算手快打錯 都唔會變「有沒人」

除非你個腦係用支那語運作先會打得出「有沒人」

睇你個名似玩開馬啲手足

風光不再啦 iphone買機已經係神話黎

每人限一部又要爆盒，用家福音

開口埋口話傻散 真心想知你地班大户今次係咪炒iphone 炒到買到樓
日日為左幾舊水禁電話，約交收，排隊攞機
講真，賭場波仲實際

11月17日18:15

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-11-17 18:15

YingYing紙價11月17日18:15

係呀土，但係完全無人屌呢樣嘢
一係就成句書面語啦，冇理由咁樣打法

真係幫到供樓 玩一轉一萬幾
而家+$1 +51 +151 傻散狗沖
真心佢哋差人錢用信用卡套＄？

一晚波，馬玩幾千蚊，所以唔明哂咁多時間做呢樣，就係為左幾舊水

人踩人？

有人中意穩賺多啲掛

邊間10500

凶宅開新戶口又再買積分黨快啲落單

最陰功D學生仔，+$1 都出貨，好心垃圾ST狗俾多$100人地食飯啦

有，都係比唔到錢

放台機 pro Max 256G 藍色 可以一齊攞

17/11
18:35
/

傻散

sh 到唔想等
23號都唔知真唔真

便宜傻散

問左了 唔該巴打
佢10400
最後搵到間10410就放左佢算

兩部，一部自己用，一部買比老婆用

Pro max 唔會好大部咩

還有，我用開xs max
所以都可以
大機用黎睇山岸逢花都正d

其實同7plus 8plus一樣大

還好*

發現依到啲人正常過ios區好多

咩ios區？

一星期回報可以怒賺約2%, 勁過股神！

(不過仲落唔落場玩，自己衡量了)

11月17日18:42

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-17

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9580 (+$181)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10800 (+$601)
大藍256 $10420 (+$221)

大墨512 $11750 (-$149)
大銀512 $11750 (-$149)
大金512 $11900 (+$1)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-11-17 18:42

日韓紙價11月17日18:42

黑色靚過藍色

等完全炒完就自用pro max

最好用係mini 無得輸， 有啲人揸開G奶, 揸得多 ，揸吓 B 奶，一揸落去 比到你另外非一般嘅手感

可唔可以唔貼閪英價，佢哋個價接近全場最閪⋯⋯

都係G奶好

其實邊間比較高

參考下咯，拎佢做西價指標，搵間高過佢先放

格價，睇價錢。 多數JK 雪球。

細細哋 桔桔哋 一手揸晒 爽YY

係今日只棍到兩下
其他全衰比錢

我每次經過果檔都會向佢哋投以鄙視眼神⋯⋯

AOS咗部細銀自用，其實順豐如果冇人收貨會即日返舖頭定仲要等佢再派？

等佢再派，都可以叫佢送去附近既智能櫃

冇人去誠信放機？
多數價高小小 幾個都香港人正正常常

wilson pro max 都冇晒金了

佢都賣炒價

見到借刀開啡盒

128金pro Max 白用+512 pro 黑日常用

都係睇價錢

好難西過佢地了

自用 同 日常用 有咩分別？

每日用嗰部就係細pro
自用嗰部咪唔係每日用 你懂的

多數佢價高
又有wtapps 問價

棍到唔比棍 超過上限

誠x接大單

Wts幾多號？

開到幾點

巨貨狂響

Cls 兩部256金
未㩒到時間都俾bot秒走左

放左幾輪都棍唔到

懷疑apple id已經買太多flag左，轉第二個ac試下

又棍到

金就算數啦
啲bot 預設都係搶金先
無可能快過

棍極都棍唔到

Ac可以轉 但red得一張

一日人工得八舊，唔止掛

我又又棍到

原來連登仔基本月入幾皮係真既
我一日人工三千 你哋有冇搞撚錯

每次棍一部定兩部

1

捕住幾時有貨，約交收，呢兩點都唔成立

我又覺得唔可以咁比較

我用緊8+

但pro max會長多少少同午餐肉設+全mon

試上手差好遠

我兩部都用過，我8+可以單手用，但Max一定唔得

拎部ipad會唔會爽d

大藍長放長有會唔會燶

今日st有冇人排隊？

我去到比錢佢話我張卡有另一個item未完成
唔比我買
明明新帳號同另一張卡

長放都買唔到

係 外國人手大就可以單手用 亞洲人應該難d

Check ip/mac address ?!

收工去都多人，有排隊但唔算耐

係都唔奇我用同一步機

邊部？

Max 藍128

喺揀舖頭嗰到不停轉

同一班人嚟 請返嚟行必身咇chok人流

大貨

成粒鐘

細機一樣冇

有出過

Pro真係乾到裂，反而Max一直有

唔夠bot搶

屌見到細機搶唔到

Red card碌完6部真係比人ban?

唔撚係呀 我取消過兩部512 今次碌撚

有冇人放Home pod mini

堅係6部ban喎 冇red唔撚玩啦

收晒皮

打去匯豐問下有冇計

咁都得

信用卡爆額？

apple ban 卡

你大獲啦, apple 最憎人取消

Ban左pick up姐

你用apple pay 個code 次次唔同
點ban?

我用pay佢都周到我有item未取

唔關卡事啦，多過六部

真係ban 到
試過棍大藍512 都fail

我有張卡幾十萬額而家真係點碌都唔得
想用多少少佢個額都唔得

明年請早

比張卡我幫你買

幾多部未取?
一部未取都唔棍得另一部?

狂cut單

我全取都唔再俾我買

雪球要排隊放係所謂何事

4部未取

我估pick up每張卡最多6部

唔知佢點計，我隔離位玩左十幾部都無事

大機啡盒到場

1314係咩？

後面街收14要係咁R人
雪球收13排長龍

邊個cut先？

咩機收14？

咩機咩色收咁高

大定細？

大

大黑點會呀$14000去收？

一部賺4千

又人踩人向下炒

後面姐係邊到？

黃生 ?????

收12pro 金色 256gb
自用 可即場拆盒

唔好再講即唔即場拆盒啦，你個價係啱，我話知你即場掉爛佢定射佢上太空啦

等我聽日去Apple Store同佢講自用 可即場拆盒 唔激活

睇吓可以平幾多

你話收拆咗盒嘅台機都話
未拆盒嘅原封機點會為咗平俾你而拆盒

你啲朋友還安好嗎

D鋪自己唔貼紙出黎，係少d人放俾佢架喇

誠x條女好似幾正咁，有冇人識佢

喂 汀瑪卡渡師兄
做乜鳩改名呀？
你唔知ID無得改咩？
片定老母呀？
記得死全家

條友真係好撚傻閪

笑到hihi

敗走到改名 笑撚左

重有2粒鐘就完17號

重擊iphone片呢？

重擊iPhone多數無，重擊巨鳩可能有
放早抌春啊⋯⋯

聽聞今日有人ST放機包假Label俾人捉到喎
擔心緊汀瑪師兄安危

得閒reply下佢提一提佢啦

推到有片
@汀瑪卡渡
@前列腺肥大泡泡龍

先達狗笑緊你呀傻閪

識貨，靚女你著少d我實過黎幫襯你

佢夠閪膽做咩

已經深潛左啦

條友睇個撚樣 機都放埋啦

我懷疑今日ST 比人捉後封機條友就係佢黎

真係有人比人捉咁柒？

豐澤大藍256都冇貨
明明得+101究竟係咩人喺度搶緊 仲要豐澤要開封

自用

無貨返

11/12 - 24/12

係咪無乜化妝果條

唔小心棍到部大藍256

點比錢用app,網頁都比唔到錢

我都係但冇得揀買兩部 之後再單買一部又話冇呢個選項

有冇人買到？

出句聲啦

見人買到

見而家係咁彈通知

長期綠燈買唔到

棍左藍256

田動大金512 聽日拎

狂響但見唔到有

希望佢今日派code
一派code就可以拎

派咗喇，個頭俾完錢個頭就出

有code可以今日攞

今朝又係Max 供應多

今日咁多pickup

覺得max 供應多
除左金色 其他大機好危

細銀512 長有

你真係當啲人一部一部咁炒咩
一車車咁送去先達都至少幾千蚊一轉

咁撚痴線 有鋪有tine slot網頁 app都俾錢失敗

block左你acc/信用卡

似block咗我ip轉咗account同信用卡都撳唔到

vpn lor

大金512 都係得+1蚊

請問原本約左聽日in store pick up 但岩岩已經收到QR code
係咪今日已經可以拎機？

買401部 ，就win 便宜仔

大把貨，就係ban我卡唔比我買

黑色任買

聽日任買 今日無貨

IFC 唔係今日拎咩

通常聽日d機今日都有qr code可以攞

唔買到佢斷貨點會升

完了吧

約乜交收

咪撚嚇鬼啦 得果幾秒
邊個買到

張卡又冇俾人block用我條女部機又棍到部

想問下用我女友個account 棍咗部 但帳單聯絡人打我名 咁即係要用佢身份證定我身份證拎？

係咪話已可提取

打去apple store 問啦

我試過去拎但唔記得refresh 所以仲係顯示tomorrow
跟著個鬼佬藍精靈話我係tomorrow拎機
叫我試下refresh refresh完變番today先比我拎

Bot囉

好擔心23號巴打去左邊

有無人夾錢買西瓜？

夾

只有明天纙機？

有無先達價表

23號中國佬係咪真係會黎

呃人架 買唔到

淨係見到512有
有人禁到128 256？

一齊去咯

開盒用吧

agree

你話呢

128 黑 明天

買唔L到呀

一直都棍唔到
係咪被block左

Bot攞哂
幾時輪到你

棍咩

用網頁版啦

我打去apple store 問過有code 就已經可以攞

轉貼：

[18/11 10:50] 收機 - 先達奕博:

收
HK Spec Seal 原封
iPhone 12 max
128黑BK $9420
128白SL $9420
128金Go $9900
128藍BL $9500

256黑BK $10250
256白SL $10230
256金Go $10750
256藍BL $10350

512黑BK $11700
512白SL $11700
512金Go $11900
512藍BL $11600
以上價只做參考，以店面成交價為准

着唔到燈，點睇？

自用先好買定GIFT CARD

成日都係咁
要係咁出出入入refresh

想問放機係咪要紙單 得張email得唔得

YingYing早市價 參考下

11月18日10:33

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-18

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10800 (+$601)
大藍256 $10400 (+$201)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-11-18 10:33

YingYing紙價11月18日10:33

不用

乜單都唔駛啦

黑 去到俾錢 會失敗
岩岩試完 諗住買pro黑128 一路都禁唔到
見max 128有 諗住買 狂失敗

白色又有貨

搵個識既開

終於破解點解買唔到... 其中一個答案係真係沒貨，已知點fake人

點fake

乜仲都自用撚未買到咩
開心使用中

今日網頁版都收收哋皮，叫做有個綠燈俾你哋望吓

App題示status係ready to pick

我試過可以早一日pick up ，都有人試過唔得